【鏗鏘說】 直播=真相？

每次看到立場姐姐那兩條片都會喊出來，年輕人為同伴返轉頭去救人，如果係收錢有必要承受被捕的風險嗎??他們不會出賣同伴，而我們的政府不斷去出賣港人。這個對比令香港人更加看得出政府的醜陋。

警察容許黑社會人士出來打人，當時還要沒有拘捕任何人。警方要香港人相信你?我為何不相信自己眼睛?我為何不相信事實?

香港人加油，我們要站出來對抗強權，我們要站出來保護自己。

最後很多謝每一位願意走出來將真相呈現出來給我們看的記者們。

【鏗鏘說】 直播=真相？全城關注社會運動，在網絡年代，人人隨時隨地追看現場直播。「立場姐姐」何桂藍因為直播7.1衝擊立法會和 7.21元朗暴力事件為人熟悉；「立場哥哥」陳裕匡則以獨特個人風格廣受網民歡迎。兩位新一代記者，如何看待自己的角色？客觀中立的標準有沒有隨時代改變？

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴